觀塘 兩男一女手足被捕

Apple 即時

現場得蘋果，聽唔到咩名

行電梯

push

曱近平

又係打頭

冇望到後面

仆街有又發癲

有兩至三架小巴 過緊嚟觀塘方向

咩事

見到好多人都係得個睇字，冇勇氣救人

利申：我係垃圾

聽apple live 講，又打頭，但暫時仍然清醒....
死黑警

無啦啦衝過去打

仲之見黑衫+蒙面就捉同打

UPPP
有冇CAP到圖?

手足上緊藍色天橋 扶手電梯，班狗係裕民坊追出嚟
喺扶手電梯 捉 手足

蘋果俾人趕走咗

仲要觀塘乜事都冇發生，就鳩捉同打

應該係2女 下面上面各一個

警棍係咁扑

女手足狂被扑頭

diu

邊個位

推

蘋果 live 有D 濛
現場有幾多路人，有拎機應該影到，希望有問名

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

真係無計 行天橋係揀錯路
一上天橋後面就比狗咬

認人

放心，告得佢地咩？ 著黑衫啊

佢地好似唔知比狗追咁，仲慢慢行

屌 痴撚線 根本就係衝埋去見黑衫就拉
有睇到佢哋有犯法咩？痴撚線

唔係black bloc都捉, 又搞未成年靚妹

告唔入捉你返去玩48都夠啦on9

放心，強殺都唔會告，放一百個心

1333 觀塘藍橋
中大王善行（同音）

真。香港人，報仇殺狗

佢地沒睇住後面，仲慢慢行，又沒街坊開聲提

危機意識咁差
推救人

弱智仔

啱啱觀塘上車 只到油塘
可能準備關站
觀塘手足小心

想問觀塘今日遊行隊伍去左邊？
返去拎返件衫就唔見左了
明明星期五仲佔到路...

係 睇 live, 畀狗搭住嗰下 先知咁

不過, 啱啱個位有D 麻煩
D 狗裕民坊攝出嚟，重要一個 U Turn 上橋，而手足上天橋又係外線

完左啦

大約1420醫局街界限街交界都有一個男手足被補 冇記者在場 見到佢上狗車影唔切相

知唔知上咗咩車？車牌？去咩警署？

1315落去已經唔見左
星期五明明行到2點

快閃啊大佬，同埋路線又係即時唸，所以差唔多就散

Sorry 睇唔到車牌 但應該係上咗豬籠車 我見到有狗向荔枝角道跑出嚟又行返轉頭所以跟入睇下 只係見到有個black bloc手足上咗車 我問街坊確定拉咗一個手足 好後生
對唔住我只係得咁多資料 因為冇記者在場 好擔心個手足被狗拉咗冇人知..

我諗男手足係為左救兩個女手足先被捕⋯